咁講啦 屌閪都要有節奏 有快有慢 有柔有剛先正

勇和勇和勇勇和

手足們要記得我地當初點解企出嚟

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

自推

推啊

一向光速

下咁慘？

push,個比喻都得既

Push

推

咩女鍾意軟皮蛇

推啊 啊

師兄好野 respect

柔係指技巧啊嗚

推啊 哈

推 要去返個訴求目標
雙普選係最優先

前線：你係三毛

Its okay

Btw係時候轉用精神層面繼續打狗

推你定推你老母

發左半日夢 推左半日post

眼訓了 聽日繼續推

下 再推

節奏快

push

咪就係
一咪死衝有撚用

五大訴求，缺一不可